要成功先要把自己迫瘋

好多成功的人都癲癲地，例如馬雲，steve jobs, 還有很多

白卡David好成功